覺唔覺得特登大時大節出街既人好撚on9

香港原本都唔少人喇，平時行個旺角都唔該前唔該後
屌拿星，紅日大部分人放假，揸車出街邊到都塞車，搭地鐵又等幾轉，行個街逼撚到想死。
周圍野食出d乜撚野聖誕大餐劏你地班港豬，貴平時兩三倍

寧願係屋企食杯麵睇部電影仲開心
唸唔明大時大節特登出街同人逼既想法

利申無節日情意結

正評 啱阿，紅日特登出街者真係犯賤

負評 樓主死毒撚無人陪

氣氛

如果買咗樓我一定唔會喺節日出街
但問題係我未有能力買

人逼人逼撚到燥

屌班臭豬老母佢地出撚埋我果份啦

覺 都唔明點解死都要搵活動做 又唔覺有口特別氣氛 咪又係去飲酒

覺得呀

利申⋯

咪係 學樓主咁晚晚凌晨兩三點條街冇咩人先出嚟嘛 其他時間出嚟嘅都係傻西